5/8罷工［美心員工］入

推

點幫前線員工罷？

屌垃圾 美心 有冇人可以幫幫我們罷工

咁你早上更加要出黎塞

正有咁打算